有冇人法國d巨人撚好撚煩！

日日夜夜係度神作神作，其實悶到hihi

你好有勇氣!

強po 留名

你真係好有勇氣！

強貼留名

撐你 樓主

樓主做乜咁睇唔開？

唔夠你煩，集集都話講野講野，打足幾集又話咪又係要打

我係好有智慧

樓主你走先 樓下個個幫你頂住啲巨人粉

兄弟上！

樓主有冇睇巨人

同鬼滅撚一樣

咁鬼滅煩啲

垃圾當上品

巨人真係神喎 2013定14年71個時仲拎住巨人啲紙牌公仔示威

諗起火影撚

點解樓上仲有咁多人覆樓主條on9仔
成日開埋啲膠po